---
description: B2B行业营销场景案例
---

# B2B行业

**行业背景介绍**

B2B营销决策涉及到多个部门、购买决策周期较长，如何通过现有预算，更加有效、快速地获得高质量销售线索、协助销售提高成单效率，是B2B品牌市场、销售团队亟待解决的课题。

Dmartech营销自动化管理系统，为B2B企业量身定制了各种营销场景的数字营销优化方案，帮助品牌轻松利用轻松利用多种渠道销售更深层挖掘有效潜客、个性化服务每一位目标用户，在降低营销成本的同时提升营销转化率。

**行业痛点**

B2B公司通常拥有诸多销售条线、产品种类，对外，需要不断探索并挖掘新的经销商与潜在直客；对内，需要不断梳理现有销售资源并进行维护与管理，使其产生更多价值。其中，有一些共同的难点：

![](<../../.gitbook/assets/0 (3).png>)

面对上述困境，借助强大技术平台实现微信营销和管理系统的二次开发，清晰掌握每一位用户的立体画像，对每一位客户进行定制化营销与服务，让每一分投入产生最大的回报，提升销售线索及营销转化率。

**Dmartech 帮助 B2B 企业高效实现数字化营销-场景案例**

**准备阶段：**

1. 查看平台邮件、短彩信余量是否充足

![](<../../.gitbook/assets/1 (7).png>)

1. 是否绑定企业微信公众号[（查看绑定公众号流程）](https://doc.dmartech.cn/wei-xin-guan-li)

![](<../../.gitbook/assets/2 (10).png>)
